緊急 上庭定陪錢好

代朋友問

上星期朋友揸車發生意外，件事係咁：

朋友係紅綠燈位兩條線既右線停左等燈（前面有一架貨車）

因為要過左線 所以就打燈轉左（左線冇車）

之後的士無啦啦唔知係再左面巴士站定邊到飛出黎仲要撞落我架車到

佢已經撞到我架車但都唔停衝前過左燈之後先停

佢打左一輪激烈既電話決定call白車同報警 期間唔願意同我地傾任何野

今日突然打黎話自已已經整好左部車話整左$8000加埋佢一日人工咩咩咩我都唔識計

朋友保險墊底費用係$17000有d費，如果上庭輸左就要賠（最壞打算）

但最重要係好唔甘心，因為的士佬單又冇要人賠$8000 比黎屈錢

借間聲賠錢好定上庭好

P.S. 朋友無咩經驗，代問

推一推

小弟未來係點靠今次

希望各位比啲意見

有冇車cam 片， 放埋上黎啦

重點係你朋友過線
過線車身4/3過哂去格離線就有得打
4/1又或者2/1就乖乖地比錢啦

朋友車cam錄唔到
但佢車cam影到

冇片冇真相

唔同保險公司傾 ？
你而家認咗，遲吓你點知個的士佬會唔會claim你personal injury damages?

你的朋友就是你

你轉線前有無擰頭？或者擰住個頭望住隔離線轉？

一時又朋友 一時又我
講到1999

你想要張單 條氣順d啫
開張單容乜易
叫個的士佬搵車房開張單咪得囉 張單鐘意寫幾錢都得

究竟到底係邊個撞邊個？

應該4/1
朋友想要個解釋

感謝各位大大

過左4份1都係比錢啦
你cut緊線 人地行緊正線 你又冇cam
你唔查看交通情況就cut線喎

佢見到我朋友出左個頭之後 有明顯加速

佢撞我個fd

解釋乜鳩 自己冇經驗比人盲點位攻擊
仲要車cam影唔到除非你係佢前面佢高速衝埋黎
否則你都係比錢算數啦 傾下平d好過

想問多啲上庭經驗

如果真係的士無啦啦出黎撞你就唔洗討論啦 9成9樓主收埋d野唔講

你覺得你岩咪上庭囉
墊底幾多

有cam 但影唔到側面撞過嚟

17000墊底買個教訓啦
DC9明食滑你新牌仔.下次小心d

咁睇你入左幾多 人地正線 你過線唔多1/2撞到就係你唔岩

都21世紀
揸車 連車cam都無？
有錢買車 無錢買車cam?
定係對自己駕駛技術好有信心一定唔會撞？
慳埋d婆乸數 跌一萬幾千出去值得咩！

經濟差
的士佬搵食啫

一開始唔先發制人報警先
又認晒自己衰... 咁真係好難攪

另外唔報保險又係另一樣可能發生麻煩既事
難保個dc9 一兩年後又搵你攞錢

朋友覺得8000好似屈佢，可以點做好

上庭係點？

無車cam就比錢買教訓啦。上堂唔會係呢個價就搞掂

保險報晒

比錢啦 當交學費
架的士可能同你平排所以鏡望唔到？

唔撚好咁多廢話
你自己係咪正線 有無機會輸好多
單就廢紙一張 鐘意開十幾萬收你8000又得
做人環保D啦 唔該 大架啦有D人唔冼講出口
咩上庭果D 19野
錯係自己到既自損1000 傷人一百既野黎
不過唔知你為氣定為錢啦 有人分唔到架
不過你驚有下文既 報保險又唔係錯既 自己諗啦

一句到尾
圖又無片又無
你覺自己無錯就上庭
唔係就俾錢

當交學費 出左4份1比人撞
點都係佢輸
可能佢又懶 頭都唔擰就出

樓主講到1999
肯定有d不利自己野隱瞞無講

樓主：部的士無啦啦唔知邊到撞埋黎

連隔離部車邊到出黎都唔知 即係轉線無望鏡/盲點啦

佢唔睇清楚路面情況
俾DC狗硬食都無計
8000蚊唔算好多
最多同個DC狗講下數有冇得平少少
無得傾都無計
當交學費啦

出事之後有冇係72小時內報咗保險備案先?

如果冇 保險果到唔知有冇機會唔受理

另外 如果覺得自己贏面細

真係私了好過

萬幾蚊唔多啦

買個教訓 真係當跌咗

你之後搞呢搞路都好麻煩

過線唔睇清楚冇得講
就算佢比油擺明隊鳩你你都錯晒
比錢當交學費啦

正解
都幾肯定係無擰頭望鏡/盲點

唔該晒各位

我係DC狗見到樓主咁傻閪冇望清楚就出我都督油上去收$8000
同車主傾好數仲有幾千袋做少幾多日特別係而家生意唔好
再觀察DC車身花痕唔係頭尾係側門應該為啖氣督出去啦
樓主真係冇心既話應該係DC狗車頭撞到你左門先啱
點會掉返轉
結論樓主抵死,小心俾人告多條老不
利申:唔係DC狗

扭出去車頭撞到人地側門

代朋友問

重點係我架車xxxx

一定報保險

宜家的士叫你賠少少錢
擺到明比個陷阱你踩

第一佢 call 左白車
佢可以兩年十一個月後比張天價醫療單同律師信你
叫你賠幾佰萬
因為你無報保險
唯有自己硬食

如果你宜家報左保險
比左墊底費後就交晒比保險公司處理
查唔查的士司機真傷假傷都唔關你事

唔係嚇你，自己睇

你cut線，仲要支cam影唔到，又撞正個玩家，8千當交學費啦

講咗幾多次咪撚cut dc9
就算佢收慢好似讓你咁
都咪撚cut
佢哋最撚興cut線就篤油

心水清
如果樓主扭出去先 一定係的士右邊燈撞佢車身
的士行先 一定係樓主撞的士右邊門

馬上報燕梳
唔好再諗
到時唔受理你就仆街
基本上佢一上白車
就要報燕梳
唔好諗

最好汁回應

早排都遇過撞車搵食
人地專業撞車師 比錢啦

其實額外想問下
如果街邊有D手推車唔小心撞左埋去的士度整花左點賠
唔會有保險
又唔會有你撞車既花成咁
的士都唔會專登花時間搵人整咁

聯合道金城道交界往樂富方向燈位
得兩條線無巴士站
的士係咪篤油都好都係輸經驗
Cut線又無睇清楚
開你八千當交學費

代朋友問

的士佬開8000屈你就一定

但就咁睇相撞車身即係你自己都冇望就cut

只能夠講預到的士佬你唔好彩，但責任都係你自己到

有錢又唔服咪上court, 但睇唔到有有利證據

有咁大個水魚連盲點都唔望仲唔拿拿臨衝埋去收錢咩
8000買過教訓下次記得望啦

我估係cut線 唔夠果斷妹下妹下咁出
DC9見到獵物一過火位就bump埋去收錢

如果佢咁玩
做法就咁樣
保險公司7-10日內要通知同埋交claim form
所有收到嘅文件第一時間俾返保險公司
通常意外後會收到擬控告通知書 要比保險公司
錄完口供要俾保險公司
過多2個月左右就會有結果 到時將結果比保險公司
之後就會收到上庭嗰封信 又係比保險公司
佢會話你點樣做 通常都叫你自己決定
上庭好快 講返個案情提要 問你認唔認 有冇嘢想講
之後就會叫你落去交錢
交完錢嘅收據又要俾保險公司
之後嘅收到的士佬索償文件 之後比保險公司搞就完㗎啦
到時保險公司賠左之後 人身係包嘅 如果佢索償財物 包括整車錢 就係墊底嗰度扣 多咗嘅就係保險公司幫你比
咁基本上你ncb會冇晒 同埋加loading （大約加幾千 視乎車種等等因素）

車頭撞車頭
人地正線你踩線
點睇你都無著數
睇你個款似5/1

平時cut 線都有遇過的士佬衝上黎搵食

縮都縮唔切，情願停定等都唔好cut

你出得1/4 好明顯係你撞人啦 點會係佢撞過嚟

入錯線咪行前少少搵個冇咩車嘅位停低搵路囉
睇車cam出親事都係呢d 9cut盲毛
後面停到俾你分分鍾再後面就停唔到

燈位入錯線都係咁話
香港地有幾大？會唔會一盞燈之後去左澳門？

如果過線過多既話架的士邊夠位去到咁前, 架的士繼續駛前係搵後cam影埋你未過哂線

係車頭撞車身

求下人地收順d 重好啦

知你車頭撞人車身啦

可能DC狗拖慢返搏頭主hi到佢
結果真係事成

是

車頭撞車身 根本樓主無望鏡

以後cut 線記得望清楚，同埋記住唔係個個老奉讓你

磅水啦 下次記得擰頭

唔係想mean你啲咩
交埋今次學費下次睇定先好出
如果下次有dc狗想cut線你行正線先督油收錢啦
點解要掉返轉黎做咁傻仔

係喎
的士佬手車好到用車身撞車頭
花左少少用幾舊水就搞掂但係賺成皮野發撚到呢
果然係專業搵食

你左車頭撞人右車身仲有咩好拗，dc9過晒你個頭你先隊個頭出去撞人

如果你騎咗線的士佬先篤油上嚟嘅話，咁應該係的士車頭撞你塊沙板

但依家睇晒兩張相，你份頭撞人車門，似係你cut線無睇清楚隔離線咩狀況

睇完相.我估架DC一路係樓主車尾.樓主我估無望盲點就cut埋去撞人車門
如果樓主陳述係鏡見到的士.都應該好近無咩位重要夾硬cut都好難搞下......

on9
你當出面整架錢七
撞一幅整2k
二幅4k
整兩日兩日租車錢同都1500
仲未計人工

其實呢 佢又唔係收貴好多
不過你咪同講下價 6k執到

btw
你個fd個車牌係呃返嚟㗎
當見到人地加速仲沖出去托柒呀
即時break停係度就佢撞你車頭啦
點會係你車頭撞人車身呀
柒左就唔好咁撚多爹啦

邊有DC9會噴過ga 又花又凹先係香港DC

PLUS:如果樓主陳述既野唔係事實我收返上面4行字
有CAM睇未

佢花咗唔整係佢嘅事
但撞爛人嘢就有責任幫佢整番

圍爐取暖 年初四係停車場hi花人地個車牌
條友屈話要換泵把同sensor原廠整16000蚊
上庭定賠錢

梗係唔賠 交比保險公司攪
的士佬依D 擺明搵食.
之後佢話依到痛. 個到痛. 又排你claim

車cam闊到on9
一係佢唔識set
仲要佢撞車頭角位
點會拍唔到

自己錯就認衰仔永遠都唔好上庭啦
hi花要整埋sensor有機會屈你順便換埋
佢一黎就咁狠你都係乖乖地比錢啦

一定賠墊底好過俾人屈

上庭
叫佢搵公證行搵到證據話單野關你事先

不過明知DC狗有心玩野既話
你呢個做法最正確

道門閂得埋就唔整啦
搵食車噴乜鳩

睇你認唔認衰仔
我就唔覺的士大咬
2幅車身 一幅3000+2000整車開工錢
差唔多
不過 當時係你心急無睇定的士佬俾油收錢先
有冇後車有車cam睇到

的士佬上面可能仲有人
個個可能只係揸一日

車牌幾舊水 比佢屈到成皮野

揸一日仲好
搏下更唔check車
唔知邊個整花 當無事發生

人地要交車俾返人
人地唔係同一間公司

睇字大約知你係影唔到
咁既然影唔到 表面上係佢正線你cut線 已經知結果點判

至於8000果到貴唔貴
2幅+2日 係有水位既但唔係一頸血果隻囉
咪試下打去低聲下氣問有無得平少少 故仔就自己作啦

講真 P牌有心劏你直接開你墊底費 (15000?)你都無野做到
一係你為啖氣上庭認老不+保險墊底
咁佢咪一毫子水位都無 但有咩意義

唔賠
報保險最穩陣
十個有八個都會追埋personal injuries claim 你幾十萬

你係個的士佬？

我揸開d車
下更9成都唔check車
唔好成道門閂唔到 / 成個泵把跌出黎就無人理

上到庭都係5050
有機會大家都告老不
btw撞完車有無影相

e 單就睇你墊底俾幾多
不過對家咁大咬都是俾墊底等保險公司搵公證行啦

九龍塘聯合道金城道交界往樂富方向燈位
的士正線樓主（朋友）cut線
睇唔到點樣5050

小弟無知，簽咗和解紙都可以追討？

車頭撞車身 有咩好討論 架的士漂移撞落黎？

陸大律師補充，遇上交通事故後，就算涉事雙方是已經簽署「私了」和解紙，及列明沒有人受傷，也並不一定代表完全處理妥當。由於當時可能太緊張，沒有發現受傷，或傷勢在及後才出現，例如是扭傷，其實仍有權向對方追究。因此，即使簽妥具法律效力的和解紙，並不一定代表事故責任已經完成。

最好交單case比保險公司

睇傷勢相車頭撞車腰，唔駛cam都知根本樓主輸足十成，對面DC9現場咩都唔講但識call白車咁精咁識玩，啲DC9一把年紀咩病痛都有，隨時襯呢鑊玩到樓主要養埋佢下半世，同啲咁識玩嘅人交手，唔報保險真係十級on9.....仲諗慳幾千？隨時埋單幾球!!

你影唔到都輸左9成，事實你真係冇check盲點轉線，墊底17000仲要上庭，我睇唔到點解唔比8000既可能，當交學費都抵，幾千蚊咁在意，賣車坐巴士啦

快快手比八千簽張紙完咗佢，重新出發啦

一定係保險， 你會賠得多。

但係可以防止佢扮傷，告你成百萬

樓主唔好撐啦，cut線未3/4車身過線都唔好諗住有得贏，人地正線優先行駛，你上庭同個容官講dc9加速上黎搏撞車，你個個官信唔信

好心你望耐d左鏡或者望下中鏡先cut線啦……
我幾肯定你齋望左鏡以為無車就去……

1. 你cut 線
2. 你車頭撞到對家

淨係呢兩點你都輸10成

1/4車身? 人地嘅行車線 人地優先 冇計啦

樓主擺明心有答案，想上嚟搵連登仔取暖，點知自己口供都已經錯漏百出，上庭俾人𢭃兩下就散啦。

睇圖似係你唔望盲點一鳩cut左出去
部的士本身喺度行緊
輸9成

唔知你講乜但客觀而言

無經驗就係要俾學費，萬7墊底呢，就最多俾萬7，下年加唔加保費就下年嘅事。

你而家簽咗和解紙，唔知你有無認責任，如果認咗你就hihi,任得條dc9屌，佢話乜就乜，三穴齊發都得。

直覺嚟講呢：傻仔，dc9明喺你身上搵食呀而家，露個頭出嚟仲唔搞你。

利申：做過dc9 同 保險

一句到尾，你平時忙唔忙，唔忙就上庭 有咁大搞咁大，個的士佬一定驚。

忙就算9數

淨係睇佢左呢句 無睇圖
而家睇完圖 樓主輸硬

樓豬身有屎
唔敢放片上黎

車你老_ 轉緊向左你部cam睇撚埋左面？

你朋友無睇盲點 完

乜撚野朋友又小弟 做乜撚 人格分裂？

有過類似經歷分享下

我都係cut線 入哂線之後 直行左1秒左右
有架的士 係左邊cut過黎 撞完我停係我前邊
冇車cam 唔和解 的士佬屈9我cut線撞佢
俾人告老不 上庭唔認罪 之後揾埋個的士佬出庭
問下佢問題 問到佢口窒窒
最後告唔入 上庭真係55波睇官信邊個

擺比的士佬睇住你同你朋友黎搵食 見你燈口切線就比油對你 燈口七段長虛線切線已經違例 加交通意外 聯絡保險公司穩陣

多數一個故事出現「無啦啦」，呢個就真係一個故事。
啲直路除非架的士路揸200衝埋來，如果路係都幾難睇唔到導致「無啦啦」

樓主係咁話dc9撞你
po完兩張相之後先知係dc9車身撞你車頭

你估真係整車整左8千咩 人地估你墊底要8千乍

你仲開post 話比人聽你墊底要17000

比個dc9 見到一定加到你15000 up先肯和解

你個頭炒落人地車身喎

應該係自己擰頭擰唔夠睇唔到盲點就屈的士唔知邊到衝出黎
btw, 報保險啦 唔好私了
前面有新聞講咗點解

8000？的士成隻門換都唔知洗唔洗8000

點解唔問後車拎

call左白車仲有得私了咩？

正想問 上得白車唔係已經要揾保險跟進喇咩
仲有得私了？ 樓主唔好科水住呀了解清楚先

嗰刻唔上白車唔等於佢唔會去睇醫生
見過有d會第二日先睇醫生話尼到痛嗰到痛

陪訓算啦

1999 完全睇唔明

你唔記得打朋友問呀，下次記得

8千都唔會太貴啦, 睇相點都係覺得你冇睇盲點

大撚把呢類馬路炸彈，車又亂鳩咁揸連基本安全意識都無，撞完人又瓜瓜嘈屌鳩對方，我係的士狗就算唔係當你水魚咁劏見你咁串都玩鳩你啦
基本上大部份意外只要有小小交通常識都中即場知邊個錯啦

咁冇得唔甘心架喎

上庭 企硬話自己冇錯 搵清洪同佢打

上庭

發覺有問題嘅永遠都係呢啲垃圾細車仔 部車已經咁細部乜真係好難揸咩 一時又揩親人地 咁細部車喺停車場都可以撞親人哋

咁係你自己衰 定係你溝女
朋友點會影響一生

不要認吧，認左隨時好長手尾

裝車cam裝得全面d
影唔到既車cam有乜撚野用

你裝部cam影住個天空
撞完車同人講 我有裝車cam 只不過影住天空 睇唔到事發經過 睇下比唔比人屌到反艇

駁唔到

想問下咁既case ，如果上堂最多幾錢埋單？

公價1000-1500左右

新正頭你咁樣整人自己都過意唔去啦，磅水啦

俾錢 但唔可以任佢屈

扣返老不罰款 同1分1k 咪差唔多

樓主你哋賠錢啦
你又唔係啱 我甚至覺得有可能係你哋錯晒！
的士睇住你食阿吹咩
八千咪唔算大咬喎
你咪扮死狗同佢講下數 老實的士整依啲平到你唔信。就係食硬你先開依口價。

之前遇到一架殘貨van轉右格硬cut過來

之後轉左連cut 2條線走左
擺明想搵食

如果得1/4都仲要解釋就叫你個"fd"唔好再渣車,的士佬今次就明屈你,你上到庭都輸硬,仲要俾堂費,到時仲後悔

無啦啦出黎=無擰頭望盲點

次次都係咁, 其實係潛台詞黎

樓主好彩有上來

私下賠左錢先被人calim身體受傷 隨時破產

咁佢撞你個陣你部車入曬線未先
未就你輸

叫你朋友含撚啦
賠錢咪搞咁多野

無人受傷 梗係留返比保險公司攪

對住的士佬 梗係老閪都比保險攪

鬼叫佢撞到人咩

人地話要全車噴油+打蠟 咪又差唔多

dc門花曬, 即係dc行緊, 你出線隊埋去?

朋友揸但係又撞到我架車？即係點？樓主當時係車度？

的士換兩隻門都要五千

收你八千算係咁

我睇完相都有同樣感覺，明明樓豬話dc9加速撞佢，點會係dc側門撞花，除非司機大佬甩尾咁撞向樓豬（個朋友）到啫。

剩係睇樓豬吹水 咩都無

dc 狗用車門入後波撞你咩屌你老母

比個車cam出黎先啦

我懷疑連1/4都無擺明係無睇鏡直接cut

睇到呢張
樓主100%輸
車頭撞車身 又話唔見邊到出黎

dc9 9成9搵食
不過佢識搵人
見到水魚即上

dc9贏硬 樓主冇得打

我知呀
所以上得白車即刻傾都唔洗傾